強 烈 建 議 人 生 三 十 歲 就 死

30歲就好死喇，唔好阻住地球轉
仲有幾年命

問左翠翠未?

咁你仲唔快啲？

男人到30歲先開始有優勢
人生遊戲岩岩開始你就叫人去死?

你講到人人都事業有成咁
如果真係既話
就唔會有咁多麻甩佬幾十歲人做下欄工做到70歲都未退休啦
唔係講緊有幾層樓收租扮窮求其打份工過日晨果d
係真窮所以焗住要返工呀

咁又太早
60啦

老咗都可以有用,大家口中嘅廢老就成日阻住正苦搞監控,佢地用非智能電話搞到唔可以強制全香港裝app,仲有大陸有個癱瘓嘅老人毎次俾仔女抬去銀行刷臉,搞到支那正苦面對好大群眾壓力

I take ur point

安樂死

中國會理人民意見嘅咩？

讀書讀到master 畢業當24歲 得返6年點做研究
世界大退步

如果有得安樂死仲好啦

我最近日日都係諗緊自己幾時死好 我唔想打一世工 好似為生存辛苦工作然後等死 寧願早啲死

真窮焗住要返工都好，都仲有樂趣。每日睇漫畫都仲捱得住。
不停食靚野唔儲錢，人生會有返希望。

利申真窮

係生存唔係生活

同意
點解香港無安樂死

非常認同 仲要依家香港變埋大陸咁 建議早死早著
唔好諗住生細路啦 累撚埋下一代

很多人是30歲就死了 到80歲才埋葬

生存得很苦很苦

689

我都唸過呢個問題30歲已經好長
將來父母如果死左得返自己一個
人生好難行落去

係,自已洗衫煮飯已經夠攰,過節得自已ㄧ個,啲朋友生咗細路有各自家庭唔得閒陪你

節日一直已嚟都自己過
朋友有左另一半後好少同自己一齊娛樂
想像唔到未來點每日都好孤單好痛苦
隻貓死左嘅話我可能連生存動力都冇

開住收音機會覺得冇咁孤單。快啲幫隻貓傳宗接代啦,我屋企以前養貓生到第三代